Virtual Youtubers討論區（143）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經數唔到

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) ENTUM所屬 GOOM STUDIO 所屬2020/9/29 開始轉用新形象

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

ウェザーニュース ウェザーロイド Airi（ポン子）
weathernews既天氣主播, 2012年開始以3D登場,主要職責係天氣預報節目播報天氣,
係vtuber一詞未出現前就進行類似既直播.曾因節目方針改面一度面臨廢棄危機,但適逢vtuber潮流開始興起,同埋過往一d直播精華備受關注,知名度上升,因此得以以vtuber名義繼續活動,報導天氣資訊.2018年5月開設youtube帳號
經理人為社內資歷最深主播山岸愛梨.

有部分知名作品既角色都以vtuber出現
有時係由原作既聲優配音,多數目標係宣傳個作品,
例如妹妹公主,小雙俠,馬娘, ハート様

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live等既線下活動
而家成員已經超過100人,社內風氣非常自由
早期最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

成員表

積極招募好多新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯
近期海外fans數目大增,5期更加一出道光速突破十萬sub
為英文市場推出既holo EN人氣好高
成員表

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全收皮

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

再個分團叫シュガーリリック

統稱做774箱,
成員表

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

花譜(神椿所屬)
主打音樂既vtuber,事務所神椿其下有唔少專門唱歌既channel
近期多左好多不同團體既vtuber , MonsterZ MATE,空想コード , IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

近期有個歌唱唔錯既社團勢
GuildCQ 所屬既久遠たま, 歌唱力唔錯,
2個月內訂閱去到7千同接去到千5,以個人勢黎講成績唔錯

希望大家可能順便支持下同箱既伊冬ユナ

除左上面講過既GEMS COMPANY 仲有其他Virtual idol

えのぐ, まりなす（仮）, Palette Project 幾隊都係2018年已經開始不過宣傳力度一直都唔係好大,近期多左合作

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯
近期捲入懷疑自演既醜聞

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義係星めぐり学園個公司內再次做vtuber
其中一人唔做V專心做返個人工作,另外2個以個人勢身份繼續
花雲轉用新youtube,twitter ac, 其他2人用原有ac不變

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象
點知唔夠2個月就走左一個

アズマ リム 事件經過7個月終於可以復活,以個人勢身份

2020/9/24
hololive既赤井はあと同桐生ココ因為Show左youtube後台數據,
後台數據顯示左台灣係國,令到某強國網民不滿, 3日後cover正式跪低,2人停3個星期活動

大概既時間軸

Bin C用

警世用

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

依幾個網有好多有用vtuber資訊

情報

多窗睇youtube網

歡
迎
各
位
回
家
.
Aachamachama

mel 係死神channel

十點正Haato回歸

再咁落去遲d 會唔會有埋生物化學

肯定係Haachama mode

v post爆得快d定gura d sub數上得快d

打和啦仆街

團長啲背景好似戀愛GAME咁

等緊橙巴UPDATE 彩虹同ROA篇嘢

情況叫唔叫有利ロア

Lm 等橙巴補充加譯下roa 新twitter 噏咩

合體

LM關注V界混亂實況

屌你

強理由知

Ara ara

留名

團長

姐姐聲

SHUT UP

同團長拍拖

係踩多腳金魚

Matsuri已成condom

你地想睇咪唔.....

聽下蜜蜂冷靜下等橙巴譯完先俾今次2434公關分

想問死神直播有咩野?

又要野睇想點

TAMA唱英文歌

訓咗冇睇 今日miko有冇道歉

我日日都聽一次MATSURI送比公主既生日禮物然後默默流淚

就咁睇兩張圖roa好似好無辜
不過佢緊係淨係放有利自己既野

教緊香港lv既幼稚園英文

團長眼鏡娘真係好撚屈

呢個post仲係推咁快
估唔到2434都有麻煩野上身

我已經通知左島XXXX 你講佢壞話

鯉魚王大師留名

roa 反擊戰

而到D人痴左線
4粒中文字都聽到聲

take me home country road

how are you

準備人肉report大戰bot

望見金魚同ROA
我都幾驚呢邊有啲咩嘢

hide chat la

已經好多人了

跪左

tama頭先唱英文歌

會長開台呀屌你

分明係串35

樓下班日本仔係到做判官

係咪有個網可以show每條片收咗幾多super chat?

信唔信一個字都可以有聲

洗版bot全面進場

playboard

今晚5個MC

屌你地無人去撐會長場，當人condom

大家今次會buy邊位?
我buy金魚

roa個口音真係佢獨創？
冇追開+唔熟日本方言

俾D力水啦
第一次主場callbo
都仲係9:1

咁點樣立威呀

轉場

呀女唱a whole new world

入咗啦

睇緊たま

GOGOGO

咁的確係
金魚已經又無得反擊

屌你
清唱

英文都唱得好好聽

事實上金魚已經無辦法可以再證明自己
除非仲有料爆比嗚神狗

會長

如果金魚無收埋對自己不利既野就撐硬金魚

咁你以後都唔洗黎啦

強

都話左係haachama mode

素人
本身初配信已經有d奇怪
用大半時間講自己個社外fd

口音方面konone係獨創我就信

無睇過金魚, 不過我諗九成唔係

你地睇緊團長同miko果陣已經一路邊睇緊coco chatroom report and blk左好多人

HOLO撚咁撚惡啊

Haachama！

TAMA英文歌

兩邊都鳩

人都走左仲點反擊

僕連進

俾次機會啊大佬
依家入

haachama英文唔得
要被壓制了

老老實實
除咗營運處理得差之外
我唔知點樣評論
求大師們指點

Ahoy new world

頭先唔係有成千個DISLIKE架咩?

哭能左

是但啦 ROA個名依家都臭左
唔洗幾耐應該都可以收皮

見到史太林 即REPORT

唔想睇都可以mute & report and blk班支那人

dislike數降緊既

金魚一早話左我改唔到
DM入面打左咁撚大篇野同前輩解釋
然後前輩你一個cap圖想講咩？
金魚唔撚想同你傾？
金魚講左嘅野
睇唔撚到？

好似係九州方言

召喚栽狗

俾人bam 左acc?

好似係九州變體

我頭先明明見1000 dislike......

反狐大將軍痴撚左線

又bin

本身1200左右唔知點解頭先開始慢慢跌

一圖兩歌

營運算正常
女人最麻煩
男v最安全

睇男v

獨創,出道咁耐冇人特定到邊到出身

你個名伏線回收

成個v post比人精神污染哂架啦
番唔到轉頭

支國人呢???

比人DEL咗又要佢地破費，粉紅經濟圈

個post去得咁快，跟唔切

起碼唔會buyロア先

d傻鳩唔見晒既

睇緊力一

真

咁唔代表金魚啱晒
2434炒金魚係信賴問題

支支：心豚

ROA收皮啦一路謝罪一路爆料
好撚悔過喎

男v

2434篇文長到咁
roa張圖又咁多字睇撚死人咩

好多人開LIVE

ching你睇真啲,roa叫金魚出黎面對面傾,然後金魚都話好喎

有無易d

佢都係男V

金魚？
WHO？

睇唔撚到呀

男v玩3D先係精華
不過女人不嬲都會玩宮心計

狗唔計

再唔入黎吖，雖然攻勢費，但被攻破一次就無架喇

大悲咒啲fd

心心 係咪講左殺害預告抽支那人水?

利申日文n95

haachama

TAMA火雞會長死神麵包狗
多到數唔到

今次應該營運自己睇返都想笑點解可以咁小事變到咁on9

咁你仲想營運點樣處理，我覺得咁樣已經算ok啦

n87

信賴問題作出黎姐我覺得似係傾唔埋攔多啲

怪就怪一開始懶公平之後又放置PLAY

上次打乒乓波

條狗係必要之惡

裁狗屈佢係DM恐嚇金魚啊嘛

謠言攻破，不是玩LOL

你似傳心n95多啲

cls

係唔係我之前block咗好多人
入到去睇唔到有支那bot

男V女V不了

屌你老母 仲勁過呢到啲人

所以收錄呢

江澤民逝世嗰啲friend嚟嘅

你個“咁樣”係講呢48個鐘之內出篇長文定3個幾月都未拆到彈

唔係度嘅舉手

我睇到
佢個screenshot咪就係想比你睇呢樣野囉
但係係再之前金魚已經主張左自己係改唔撚到唔撚想改
你再傾咪都係想叫金魚改啫
佢咪就係想spin去金魚唔同我傾，係佢唔啱果到

變咗本人逝世

假膠？

睇下金魚有冇料爆先講

有時打字講唔哂所有野出嚟
ロア都話營運可能表達唔哂想直接傾下
點解唔接受和平咁解決？
而家表面上金魚完全唔理佢
而且金魚講明唔抵抗直接傾點解唔傾？

是APEX

肯定也在努力中 (指apex)

睇得多會壞腦
救命啊..........

主播逝世
MIKO仲咁高興

敢同國家作對抵死

笑到停唔到

又加句老師個FOLLOW唔係佢取消
又做受害者

其實仲有咩好傾 當面傾都係想chur鳩金魚改口音姐 唔通當面同你講唔洗改啦

痴撚線㗎

本來心諗咁小學雞既野唔洗理點知比人搞果個都係癲既

想知下面D回應多D

誤食心料理不幸逝世

延期兩個字都唔識睇

數白欖

Mori又係度

老師佢跟我講野呀

依家兩邊放晒出黎
真係似睇緊笑片多過炎上

真係冇諗過有日本妹咁撚癲 咁夠膽爆料

可能可以話接納埋金魚入ロア個世界觀又得唔得？

亞視永恆

巴打可唔可以咁好咁搶口

furnace ...

我會覺得金魚唔傾係好大牌

所以我撐金魚咁夠薑

唔洗睇 岩岩睇過 comment冇重點

支那仔傳心傳得咁勁，又贏

兩個 manhera

根本兩個人冇好好溝通過
低b到

運營算係咁

死咗 等緊死靈法師幫手復活 所以延期

個景都唔同晒

無綿花糖
GAME內容唔講得
完

點解はあちゃま咁嘅英文水平都可以係澳洲生存到

tama完了

haachama chama!!!!!

依家講呢句做乜鳩,愈黎愈睇唔明

狗minecraft跌落岩漿
rip

女兒完就到死神

俄式死靈魔法

三面會談？(雖然諗起都覺得on9)

換左ED圖

真係
佢出入都有translator?

好驚係原神

可可好賤，成日笑心心

rpg

帶住成身嘢全loss, 好撚慘

會長個邊好多bot,要人呀

華生::I LIKE spaghetti

華生又黎學英文

會長呢個meme串到

好彩老師走得快

希望唔好
我唔夠佢old seafood
會京京的

呢個meme仲唔係串9支那

呢句有D長 冇斷句
但係應該都唔難明

佢究竟點讀大學又冇事架

但其實啲人睇唔明，同佢地打中文一樣無意思

做效果

唔想同你傾大把原因
最簡單就係驚撚左你
營運又話幫你先公平
我點知魔界係有幾威
重點係而家佢就係想spin 去佢有揾人傾但人地唔理佢
人地仲識爆大獲，佢好委屈

學歷到而家都係個謎

如果我地都覺得兩個冇好好溝通過咁咪代表營運冇盡責任比個平台佢地傾

估唔到V post都可以見到肥姐

呢d先好笑
回歸nico生時代

死神嬲個樣好撚CUTE

其實佢一陣有mon post

會長要人

你地夠係咁笑另一個

一開始金魚話左出黎傾,但係約佢又無視姐係點

但都係見唔到百鬼

根本佢地wfc緊chat room

望左一陣快到咁根本洗同唔洗無分別

你有你嘈，我有我講。

佢係咪讀商科
幻想佢做presentation

以前公司都成日有兩個女人發癲
成班男同事全程黑人問號

諗成之前巴打post
最後只會淨低左邊, 個張圖

今日重點呀嘛

Haato要日文先明！？

佢識講 fuck you㗎

咁有第三方案架姐你唔傾點知,況且雙方都同意左出黎傾

大家一齊睇可愛嘅男v吧

最尷尬係佢地會問人邊個講野啱啲點答都係死

諗左陣睇唔到巴講既野

如果踢場波 已知有黑哨
咁仲應唔應該踢？

踢既就局住玩佢規距
唔踢就即輸
爆出黎比大家知有黑哨可能真係唯一出路

成件事真係好撚戇鳩

個Meme中撚到

Candy Crush

講明唔抵抗又驚想點？
營運有冇偏幫我唔知
而家我睇落都處理得算係咁
嗚狗屈ロア點點點
貼出黎都可以保障下自己姐

屌
得我笑柒佢咩

應該都係冇人會出聲

我真係有d擔心Lamy去polka屋企會比佢食到一乾二淨

證明百鬼仲罕見過肥姐

依家互爆打和super

改名撚blk左我, 佢都睇唔到架啦

我集中唔到喺個樣度

營運唔理 之後搞呢件事出黎個個話叫你傾 好似有個巴打咁講話咩接納入佢世界觀 咁咪即係自認抄佢口音 咪撚玩啦

呢啲野迫唔到
分分鐘約係公司傾,結果冇黎

但係個女人jer住你果下真係好無奈

D阿叔阿嬸玩到幾千關
心諗點做到

Chrome tab 唔係好中
轉做手機開住嘅apps會中啲

擔咩心，開心都黎唔切

?

THIS THIS THIS

我估佢呢個動作應該有運營允許

係我都係講兩邊下下火先啦
呢個時間逼住出聲 又唔想幫兩邊ON9

基本上唔做和事佬唔得

polka真係成日都對住lamy發情尋日仲同完lamy完左通話唔夠十分鐘就自爆只係同過女人交往我懷疑呢個係鋪路

Arki rose 跟住巫女一齊復活

平時比人笑得多 原來睇隔離社花生係咁嘅感覺

金魚想叫營運幫佢講聲唔係抄人咋
營運話唔公平唔出啊
仲要公告都係咁寫
咁係咪話金魚有抄人先公平啊

跟住係到屌踢爆果個
真係笑死人

分得清合約精神定奴性未

巴打係覺得營運一開波應該出個聲明幫金魚澄清佢冇抄ROA?

巴打呢句仲衰

爆都有唔同方法爆嫁嘛，爆比個會加鹽加醋既仆街

新cp

有邊個唔會對Lamy發情？

珍
佢哋玩手機多

呢個meme好撚中

咁以依家雙方既證據roa都叫有禮貌
約個時間係office幾條友傾掂佢
傾完返屋企你有你開台我有我繼續口音
反正金魚roa兩邊各有各開台互不相干
營運見你兩條友咁小事梗係唔撚想理

其實心心係咪唔明

運營無責任跟進個結果? 傾唔掂唔插手叫算係咁?
咁COVER放三星期都唔係好垃圾

會唔會太中

呢度應該有好多TurnItIn嘅受害者

100%la

要會長講日文先明

cover三星期反cup大陸仔幫大家出翻口氣 直頭係出色啦

其實係咪會長幫心心補習英文

其實金魚唔理roa最多咪俾人傳不仲
連營運都唔想理roa仲可以點搞金魚
金魚根本自己提畢業先跟住仲爆人大鑊喎

HAATO係咪真係唔識丫嘛

懷疑係m黎
鍾意比人玩放置play

認真
如果佢無問過直接曬內容唔通真係癲左想畢埋業一分咩

定係心心勁到唔洗上wiki抄功課

我想表達既係個重點應該放係黑哨度當然佢都有更好既處理手法

學渣

應該係真唔識

一樣都係洩密
洗唔洗炒埋

咁鍾意講公平

索性唔做

諗多左

屌miss左26分鐘

Yup
出面一早就傳撚左金魚roa不仲好奈
就係話角色重疊
咁你話小事又好大事又好
出篇文又有咩難為營運你啊

我估正常呢個動作應該要兩邊v+營合意先可以放出黎,
依家一邊畢左業, wfc

呢個最正路

屌咁多台睇得邊個

Korone, Mel, Ccoo, Haato, 袁爸

大家都罰三星期咪算

屌咁點畢業

人有兩隻眼兩隻耳有係原因

郡道躺着中槍

諗起唔記得邊個巴打cap個圖成個表都係直播

死神教幼稚園英文
會長教中學英文

老師問佢做咩唔做個時
佢係咪講 HAACHAMA CHAMA
然後傻笑

呢張meme笑撚死

營運自以為呢d小事可以等佢地搞掂
點知就奶左野

小朋友先會選擇

我覺得一開始唔理都正常 甚至叫佢讓少少都無可厚非（一開始）
但係當一邊/兩邊都用畢業做籌碼既時候就點都冇理由唔理啦下話

應該搭過巴士都知架喎

直接影響到放送內容點會小事

營運都證實唔到d咩
咁唔係公海公開咁講都合理
所以話有咩咪3口6面講清楚
我無話金魚係抄人
我覺得而家抄唔抄已經唔係重點
重點係佢2個人本身係想點處理件事

はあちゃま嘅英文真係

依家

點知人地有睇開

心心：

2個咁樣睇meme吹水幾好睇

awkward silence

坐過巴士都知啦下話

老實講 holo復活之後 tama開始緩和 重係得千3人睇
擺撚到明d台仔回晒家

Haachama唔明

先唔好話ROA冇係台面講過,係得裁狗係台面屈鳩金魚抄ROA
ching係覺得營運應該冇啦啦幫佢出篇聲明澄清?

袁爸

真，炒哂無眼屎乾淨盲

點做mama嘅孝子

全世界都係

開番歌回先見真章

ruri姐玩fall guys連歌回一半人都無

死神個台好健康

roa 金魚事件 一早抄船長條橋可能就冇咁薑
5個船長\4個Ui

はあちゃま唔知

夜d射sc補償返

過返去死神個班啦

班台仔好多唔識日文唔睇雜談正常既
歌回先係重點

死神玩命
問人where are you from

所以咪話營運今次衰在太睇小件事(雖然件事真係幾on9)

...

有專車接送 咩叫巴士

會長又有優勢, 佢唔一定要讀SC/會員
鎮場力一流 做效果都夠完場

咁咪姐係營運幫手judge咗金魚無抄ロア囉

MIKO當住十幾萬人發情

之前有人笑罷睇holo台仔只係撐到7日, 港仔得3日
但中國仔炎上咁耐, 可以有3000unlike既只係維持到兩日

輸左

仲有公主一陣既迷之急口令配信

佢驚閪

終於1.2k unlike了

Haachama......

心心真係好蠢

老vtuber

借左裡板少少翻譯改再加下野咁
有關金魚方面
- Roa係七月末向營運提出要求金魚修改口音,覺得「魔界弁」係自己獨創既野,係自己RP世界觀既一部分
- 金魚係面試使用的標準語和口音並不接近出道後所聽到近似Roa的「魔界弁」
-金魚表示自己口音係由細到大養成,直播緊張會不自覺講出黎
- 金魚方面要求營運出公告講佢唔係抄Roa，否則會卒業。但為了不偏頗於某方Liver的關係所以營運無法發出有關聲明
- 金魚在9月頭「首次」向營運正式提出辭職，營運想雙方溝通解決同保留金魚，但金魚堅持畢業，營運答應
-但在一週後說想再繼續活動，營運再次答應
- 金魚的復歸直播內有暗示受到霸凌並聲稱已經過營運同意，但其實沒有。
因此被營運警告佢違法左保密協定+提出休止的建議，金魚答應後營運準備作出官方通知
活動休止
- 金魚在9月末「再次」提出想辭職，營運接受
兩週後又再說想留下，並提出準備開始更新Twitter和頻道
到這邊營運判斷金魚已經再三違反約定，而且認為2方面已經好難再建立信賴關係,因此無答應取消畢業
為免金魚擅自直播同更新鎖上左Youtube和Twitter的權限
- 而第一份解雇公告裡提及的「再度違規」事件似乎就是鳴神動畫內的截圖和情報,營運認為入面太多只有金魚先拎到同cap圖同對話(Discord)
所以改成契約中止

有關Roa方面
- Roa曾經在8月2日和18日約金魚對談，金魚在8月2日回過Roa後就沒有回應了,內容roa貼左
- 營運方面掌握情況後想安排雙方進行協調
- Roa封了金魚既twitter是因為她對金魚所發的內容、口音等感到不安

以下係感想
我覺得2個都有病roa貼左DC可能比到少少清白佢,至少佢係入面既語氣都算正常,不過因為口音去提出交涉就真係比人前輩蝦人既感覺
金魚咁快用畢業去迫營運發聲明同係度畢業彈出彈入2次又係怪怪地
要營運發聲明去話佢口音唔係抄roa又係怪怪地
我係營運應該好無奈下,明明係2個人可以協商既野
最後要提下契約中止係因為金魚爆左料,無論係金魚直接爆定係有朋友爆比鳴狗

我覺得今次營運件事算係透明,要燒金魚定Roa交比大家自己決定

贏咗 因為我哋洗chat room搞到讀唔到chatroom

應該平時冇睇開meme

支仔又然

上次5000
同埋千3都唔少啦下話

慢到咁咪玩

今次meme review d meme幾好笑

好QQ

依part真係好病嬌

我意見就係金魚冇抄人
就算背後有抄，金魚都有權用方言直播
但係出面有人話佢抄
而根據公告，連roa都想講金魚有抄
而金魚冇抄，呢點金魚大晒，話冇抄就冇抄
所以營運應該為金魚出澄清
而營運話唔公平，已經見到營運唔中立
金魚已經可以爆大獲

睇嚟要Cyberpunk2077咁先同時睇得晒

4D vtuber

cover俾人背刺斷尾求生啫，你估唔想奶冥幣咩

最清楚
馬自立，心心

連呢樣我地都輸

屌你有聲,仲要2首歌

依張睇唔明

d鬼佬spam 紅心仲快過班生番既bot

呢個要美國人/知美國發生咩事先明

望落金魚抵屌

除左英文
本身はっちゃま人生經驗都唔多夠

死神同鯊鯊玩mc真係會負進度

多得佢自己on9中文日文出兩份聲明，做雙面人搞到自己落唔到台

Haato

之前唔知邊個巴打嘅

係咪講美國醫療費貴?

23231/1225

迫自己企起身

美國醫療費貴到仆街
你望就唔好大病

Mean撚到

應該係講緊美國啲醫療費好貴

金魚同Roa 搞到我睇唔到星川

我就覺得兩個係直播到都冇提過,台底野淨係得傳心程度就要營運出聲明真係好奇怪

百鬼仲未死

health care

而家仲多

有人幫手report架

所以侵先係咁壓底醫療費同取消Obamacare

SUB之嘛，又唔係會員

唔係得裁狗，裁狗一早已經執緊twitter同5ch嘅料講角色重疊

4日

最錯就係2434低估左件事唔盡早介入
直接捉兩條友番本社面對面傾唔得既 係都要佢地自已傾

星川既koibana係咪等於開台笑鳩人

美國感冒都收千鳩幾蚊

唔明有咩關係, 點解

35000啦WO

唔pin?

張圖幾年前？

燒金魚

咩啊 唔係話已經有觀眾講佢抄roa口音咩

屌你過黎REPORT啲bot呀

去咗Bilibili開

花式撚觀眾

終於發現

我好懷疑心心根本畢業唔到

班支那賤種越黎越少人

J聲時間又到

Korone

我都好唔記得邊個巴打post出嚟

meru meru要人

咪玩
twitch個toxic度唔係區區支那bots可以追丁

美國Call次白車好撚貴

Ps 美國Fd講既

點解要撞我lamy

你作咗啲野，然後覺得有另一條友抄你，果條友要求營運公開咁講無抄，營運對於自己連調查能力都無（個原因佢講哂）既事要講無抄先係公平

好想有人帶住佢

無Lcup，少左10萬個咸濕仔撐場。

你同班玩開twitch 嘅鬼佬班spam?
會唔會太高估自己

睇唔明ARK玩咩

巴打一齊除褲

證明你真係無睇佢地用外語洗版架

以前seed都有,5個海神同柚子

好似2千幾美金 *冇記錯既話*

如果roa個所謂方言係自創咁同返金魚傾都唔係好過份姐?

無買醫保?

裁狗未講之前真係得好少數anti講
5ch更加唔洗理,日日都有人比人屈唔通下下都出聲明咩

一定係燒營運先唔好諗住嘗試過cover藝人就叫cover左
林鄭夠話佢嘗試過辭職/開調查委員會咁係咪叫盡左責任

見到嗰啲一大段唔知乜鳩文就係支那仔

FROM裡版

未出過社會既V真係不了

醫保都要比錢買 所以

嘩屌mia 枝咪細聲到

總之關醫療事既野都好撚貴啦

好細聲

一大堆關西腔都冇野
九州即出事

佢哋係求其搵篇文，quote一段仔出嚟

連post玩膠程度架喎

其實香港醫療福利唔差
不過應該好多人唔岩聽

唔係有錢佬真係咪撚病

OK

應該拎多次呢張出嚟

食餃子

喂真係好細聲,,之前都唔係咁架喎

辭職有得咁彈出彈入架咩

Shion

燒營運又梗架啦,一間公司可以比兩個メンヘラ搞到咁大獲真係on99

本身D Meme都唔算好好

公司同意咪有 你未跳過草裙舞咩

2個都可能唔係住東京點捉
一開始低估左都唔出奇心諗件事咁細.....

其實香港都係咁

我老母之前跌斷左腳你無錢去排急症 話你無即時生命危險 都要排8個鐘

好多時啲問句都係佢地問，report埋

問題係
抄你又點唔抄你又點
你係咪挖我個腦去睇有冇抄
而家當我抄你，咁我係咪唔用得
我話我冇抄，原則上你根本吹我唔脹
因為指控人有抄果個先有問題
仲有，九州話同你魔界話已經唔同
但咁都有人話抄喎，仲要有liver喎
你唔幫我講嘢你唔係偏幫？

呢個meme唔通係......

但香港你有買保險可以去睇私立再claim

真，不好笑

整對cp 叫口音組一齊貼貼搵毒撚錢咪幾好

係要搞咁多鬥爭既 人類總犯同樣的錯誤

頭兩次都肯受
第三次終於頂唔順
然後條魚就去爆料

"Does report really work?" 呢啲都係支那仔洗快啲幫手

但佢點prove到佢冇抄我日文都唔識更唔好講分到口音
如果個口音真係roa獨創既（呢個應該好易知
咁理論上真係出唔到第二個

點都好重申請大家將焦點對準營運

笹試過一次仲要係營運去搵人

你非緊急 就算次緊急都講緊等2-4粒鐘

spam埋d spam完都唔覺係spam既spam

死神：由小學生lv開始教英文
coco: 用meme教你英文

mia枝咪係咪for人耳機聽

細聲到咁

好似好多日本仔好鍾意死神教英文
話唔講仲以為死神真係做老師

我覺得金魚太快提出畢業

佢好似有教音樂

保險都唔平啦 班仆街又唔比你claim
意外又唔包住院 住院又唔包醫療
你唔渣返4,5份保險都係窮人唔好病

無特別，仲要講咁多美國嘢

問題係roa係係台底話金魚同佢角色重復,但係金魚就要營運係台面澄清就好怪囉

我耳機聽緊會長個live
完全蓋過曬

肯定係fucked up 個level

花生食少陣係咪會死會長就事不關己

d日本仔仲係咁係到話無問題,,好好聽

金魚病嬌黎仲有指定對象有睇佢第一個直播就知
TETE都係同佢個''朋友''

睇返HOLOLIVE
其實設定根本唔重要
不過金魚比人感覺

呢個meme我覺得會長都理解錯
應該係 停車場見到有空位 = 搵到個鐘意既utuber
但揸到埋去發然個位其實已經有車 = 條channel已經好耐冇更新

點解唔係燒營運，佢出篇野好聽叫公開透明，實質就係推卸責任，
我叫左佢兩個傾嘅喇，唔關我事嫁

前輩擺款

我覺得你想講百.....

人地真單推

中間有小小錯
24開始係禁播,但可以Twitter
之後活動先再開

條魚本身接受,然後反口

呢個meme

你美國無錢就屈係屋企

本身件事有商量餘地,但係一野去到唔出聲明就畢業就太快

1. 搵到中意嘅vtuber
2. 發現佢已經3個禮拜無更新

唔係冇人講，你出聲明避嫌有咩怪
但你話唔公平就真係怪啦

ANTI-virus

あやめ？

單唔單推同setting有無問題無衝突喎

頭先打長文中

比起支那仔d spam
外國人spam “stop spamming”仲triggering
有冇人有同感

姐係依家得百鬼同aqua無原因潛水??
追晒po 唔明

report 到手軟.......

睇左會長呢個meme review想問大家有冇睇完啲meme好想分享比fd果種感覺

個live感覺係會長除左造勢之外真係有睇開reddit
但身邊冇人明啲meme冇得share想推比haachama但佢英文都唔掂

咁你係營運你會用咩原因去出個公告
「因為口音呢家野無所謂版權無得話抄唔抄嫁」咁呀

會長咪咁講囉

都係支那仔黎

真
女人心 海底針
追得就要預左佢冇你表面睇出嚟咁理想
男v叫少啲是非少人會關注囉

人地淨係開佢live就唔覺細聲

邊個再講百鬼壞話
OMDB

可能唔係 佢個live太慢
遲成分鐘

都係支那仔...

Anti virus 真係好有骨

一定有,roa既fans好癲下

叫人唔好洗版, 叫人report既都係支那仔黎

我都係同一時間淨係聽一個既聲
1條已經聽唔明哂,,,仲要多開更加追唔到

其實中文，日英出兩份聲明，
真係懷疑中文聲明本社知唔知係咩事

當你看見胖虎打大雄

營運錯就錯在一開始想側側膊唔介入做當事人

ED張圖仲係到

重點係男人限制少好多

男V叫雞 : 好好笑呀
女V拍拖 : 屌你臭雞

*沒有人：
鬼佬：stop spamming

淨係解釋左兩句英文
無解釋到原本張圖係搵緊車位泊->以為有位但其實無

成場無睇，REPORT超過1小時，一陣要用番1 小時黎追番

唔係有人話aqua排左過兩日有生放啦咩
利申無sub

人類係有極限

男同女都好 唔好將佢地既(角色)當做本人就最簡單

變左護身符

冇抄，完
順便講埋話人抄嘅係咪on9都得

我都覺佢篇野其實係想一下切割哂兩個

true

除咗委員長

所以有人話營運算係咁真係睇唔透

撳到手軟

咁仲有咩趣味

btw roa失蹤果part應該唔關事,副帳好似有講去左做咩
同埋以前都試過失蹤一排

都係聲豚正常D
女聲優單身會叫佢快D拍拖結婚
諗起某個 有聲優結婚就會比人@既女聲優

公主最近成日換BGM既

百鬼我們懷念你

我諗我會比班小粉紅更快放棄，叫極都無人跟

其實究竟roa個方言係自創定點

笑死d日本im@s P唔抵得miko有M@STER PIECE唱

aqua 個twitter起碼都仲生勾勾

cover既處事手法 比人加料真係唔出奇

ミア個箱全部都遲成分鐘 點交流呀

即時諗起男人3d
"屌你做乜逗我春袋"

死神教人講wtf

方言有得自創架咩

好心唔好咁弱智

都要睇年紀 20歲拍拖都係話佢臭雞 30歲又想人快d結婚
毒撚好難湊

唔係自創

Konone

佢應該忙着接業配姐

黑豹個男主角咪自己模擬一套非洲口音出黎

我仲等緊語部直播

問題又係去返個到,舉個例
連燈好多人屌fbk合理,跟住fkb同cover講叫佢幫手出個聲明澄清
成件事好怪喎

其實哩D點會係我地做
係都應該官方搞
D支那種直接係條龍twitter D post貼中之人相
仲講到埋重演京阿尼乜柒乜柒
YA狗果邊官方都唔撚理on撚尻

好似一直都有介入

呢句我講過我解釋返下
我只係指事後處理算公開透明所以ok
事件中就差咁d，太放置play

好多公關野就係一子錯滿盤皆落索

記得有次shion同佢合作完個口音都奶奶地野

mel個直播同芙碳一樣幾適合做作業bgm

你咩原因都唔講就比個結論話無抄咁咪仲死
仲話人on9呢個就真係叫偏幫啦大佬
本來都只係一堆人講既謠言比你咁樣「澄清」完真係水洗都唔清
然後ロア果邊如果會咁順攤講「哦，我誤會咗梳鳩」既話一開始都唔會叫金魚唔好用啦

講咩方語都可以搞到咁大事，小學雞咩

由roa出聲個下已經係想用前輩身份恰後輩

刺客教條語出驚人

真，再唔搞我都唔幫手了，睇狗算

島Ching個句真係講得幾啱

百鬼唔係度個時頂住先

Aqua想畢業去bilibili 揾真銀

追平

現實有既方言再改版,算半自創掛

咩啊 唔係話noted with thanks咩

要頂成世

我唔係呢個意c

利申：imasp
唔覺得唱m@sterpiece有咩問題

以為話追平鯊添

係咪即係冇asmr 今晚

Fbk

HAACHAMACHAMA

我都嚇一嚇

邊可能

一定唔會由營運出公告話唔係抄口音啦
兩個liver既事要由營運親自出口講咪等於變相坐實金魚同ROA不仲既傳言
加上會變到好似偏頗金魚咁囉

其實我都唔明，所以唔想關心

做乜又推咁快

台底野正路唔係冇啦啦擺上台面啦

正式宣佈少主新朵叫三姐

3個week 渣架
有d V我等幾個月啦

同時爆左幾單野

咁三家姐呢?

應該無啦,,,佢標題都話noASMR

但係如果之後都咁細聲真係搞唔掂
試下夜d係twitter留下言試下講先

三姐

唔係話佢冇責任但至少公開透明
如果佢篇野集中保邊一個都一定死
保金魚roa死,
保Roa就可能要講D唔講D,金魚可能再爆料
溝通有問題都唔係第一次見,不過今次個對象2個都.....

我個個grad埋

加上就算營運出公告講都好
都唔會改變到會覺得係抄既人既想法
除左會繼續搞大件事之外諗唔到對件事有咩幫助

入去支持下 掛機都好

食雞唔食雞皮？

公主壓唔住出左姊音

忙到冇追post 金魚之外仲有邊幾單

一開頭睇都以為係鬼佬黎 睇睇下就發覺唔對路

你唔公開拆私下拆都好
但營運一開始輕視左件事咪搞到今日咁

就算退一萬步係金魚錯都好
都應該四四六六快d拆掂

其實唔明點解呢排fbk momentum 咁低

mel其實係咪日頭要返工

你不是還有fanbox嗎？

阿火都成日學其他人把聲
甚至久不久都會搞聲真似大會
仲有啲konpeko、korone virus
基本上係要玩得先可以入hololive
間唔中扮下聲唔會介意

我覺得可以再入啲就咁睇佢好被動
問下ロア有冇唔比人用果個方言以外既方法之類或者主動約下大家出黎傾都好呀

去左犬山合作

香港醫療福利不嬲好，問題係楊永強之後就每況愈下

邊到有講過營運輕視件事 唔係我地估咋咩

愈睇愈傷心

所以d生放咪咁有綜藝感

35 live
百鬼 真。失蹤人口
坐監組連動 + 睇柒bot

中間由得佢地自己傾喎唔係咩

lamy

做咩想洗白

MIKO直播講左好多版
全社得百鬼冇祝賀片引起恐慌

佢話因為之前有無許可収益化配信
所以要炎上
利申唔覺有問題
唔通唱歌都要講資格咩

衰在有人用方言當係搵食架生
而個方言又唔係佢自己自創
咁即係大把同鄉都講緊一樣口音

你睇多幾個就知嗰啲全部都係支那嚟
Cover又唔set slow mode又唔set mod

京京了

ching冇睇原文都睇下個pin先

係第一次提畢業之前有向雙方提出折衷案我可能打少左

FBK仲唔追數

決定唔抽2434水 幫holo積下口德
廢事回力鏢又飛返轉頭

我仲停留左係一公巴個版本到

唔係評論邊個對錯
但由營運出口講唔係抄口音呢個方案100%係錯

版權?

把聲一個月fanbox都係100羊

唐巴屈服了

Aloe?

聽日1點有赤井心

慘,打黎都冇人睇

我驚公主巴一個carry晒我地holo仔

官方角度,幫邊個出聲都係偏頗,以後唔會再有中立性

出一篇聲明去講唔係抄襲,去否定一樣唔存在既野
大家都明ed野信就信,唔信就唔信
(因為SNS其他地方有人話佢抄roa)而放大件事去到出聲明既地步
100個人100種意見,唔通出100個聲明去回應?
正常pr都唔會同你做啦
唔係講保唔保護旗下藝人既問題

十月仲有十日
你坐定定等回力鏢都得

追得太貼撞左車
禾對你唔字

仲有百鬼aqua

好彩冇入我數

嗰個仲唔知係唔係真人
初配信齋講個FD，講完個FD無野講

邊個同你holo仔我彩虹人nanora

唔關事我自己睇完原文都係咁諗
搞咗成三個月都搞唔掂想點

你同佢都口德值負分啦2個tete

巴打你扮都改番個名先

終於回家

雖然我唔認同個做法,但營運選擇唔出聲明幫金角澄清唔難理解
因為兩個人既立場一開始就對立
ROA「佢抄我」
金魚「我冇抄佢」
營運出黎澄清金魚冇抄人就代表佢企係金魚嗰邊(起碼係ROA眼中會係咁)

終於忍唔住認

日本2次元偶像廚係咁癲,記得有人cover左lovelive首歌就比人燒

お！お！RPでよ

有關口音問題 我一律建議睇吓呢條片
學晒所有人嘅口音 就唔驚俾人話抄

我邊有釣魚釣得咁頻繁將我同唐巴比真係低估左唐巴既釣力

當事人自稱自創

Mrr巴

想...跪

依個應該會變左一個謎
如果唔係RP既話,係真係假都好痴線

睇完橙巴段野覺得金魚痴線啲

我覺得而家有證據既野I.e.所有書面內容都對roa有利可能roa太識玩
但個感覺金魚受好多委屈都係真

推得太快
如果係營運一直插手都搞到咁
咁到底算邊個問題
又係各大50大板算

成套語言都有得自創啦

香港某連鎖餐廳都有自創方言

貼上置頂唔得咩？

有時D野人夾人既最多咪大家唔理大家,又唔係冇先例
不過去到畢業應該估唔到

係咪一早貼左？我手機一直向下碌見唔到

咁無論邊方都好 都一定係講對自己有利既野既
金魚劣勢在唔係自己親口講 要經隻賤種狗

感覺上營運都隱瞞左d對roa不利既野,
例如金魚兩次自己提對畢業之後反口, 中間發生既事
不過比起已畢業既v, 保障現有既v都好正常

又邊個

有時仲係矢車度聽到佢既生存報告

咁謙?

因為一公巴幾篇我都有睇哂
所以一路都係以果個版本既思維黎諗

但係我都係堅持公關做得差
可以一早解決既野唔快d解決

叫人改口音係唔係迫amandas講好啲廣東話

大家都係釣魚師 不用分那麼清楚

打和OK?
super

公主巴=釣魚最勁果個

如果真係兩個都癲既話都幾難解決

漁船同釣魚既分開好啲

我只釣兩個會然

個個都係釣魚大師

談判專家都唔係100%成功啦

同為holo人覺得可恥

今次未必,唔怕佢再爆料?

唔透明點斷尾，佢依家俾roa自己澄清都係由佢自生自滅，
你救到火就繼續播囉，救唔到就畢業囉

反公主了

受委屈係真既,出道第二日就比人叫改口音真係心諗做乜鳩
之後既發展就全靠三方面都咁on9先可以造成

恥與為伍 仲要推個藍偽人

作反

希望佢可以反省下

依D小風波,一星期之後冇人記得

交比大家判斷

可能覺得無彎轉所以攬炒

又釣我

搵個仆街爆大獲損人不利己
爆都爆得好啲呀大佬

唔講營運個筆
前輩身份恰後輩本身都睇唔過眼

咁又岩

玩FF14算
去到呢個地步
就算金魚唔再爆料 ROA都好難繼續做落去

依d應該燒唔到d乜野

其中一個就係我

關於裁狗,佢只係屎忽撞棍拎曬件事大概情況
再自己加鹽加醋踩多roa兩腳
除左做中間人之後,佢一樣係垃圾
仲令到報料人金魚因為洩露機密被炒
最後仲拿番咋沙話係金魚朋友爆料架
又一證明同佢扯上關係都係死路一條

mel把聲同個bgm都幾好聽

lamy虐

擅自公開後台數據
會唔會又俾人罰三星期

電鋸人又然

呢個係咩事

agree

洩d圍內知既密=預左攬炒
金魚應該都預左要同roa一齊無得撈

係睇下roa可以玩多幾耐

條賤種鬼唔望金魚再慘D等佢有多D料爆
都唔係為公義

無
唔係太普通就係地區限定Meme
美國醫療同 Candy Crush唔應該拎比Haachama睇

ごめんなsorry

@神父

搵裁狗真係...如果佢係自己イブ個twiiter依家又可能唔同發展

死神開台轉畫面果陣唔小心影到呢個畫面幾秒,不過應該好小事

睇呢條友無意思
skip佢就得

係百鬼組呀屌！

其實咁先係彩虹
邊似cover係cover唔到藝人
彩虹係接受唔到一樣顏色既藝人
彩虹贏哂

DM個語氣又未去到恰既,不過實情係點冇人知
至少文字應該冇記錄

冇啦,應該會比人追擊到2046

其實我覺得係佢想借刀殺人只係唔知某d細節真係得佢本人同營運知

真 你揾到嗚狗就成件事變晒

個人感想:
Roa: on9+擺前輩架子 就算退一萬步講佢唔係有心 都係俾壓力、Bully緊人
金魚: メンヘラ女 抗壓力比較低 明明副牌勁好但偏偏因為抗壓力低而行錯晒 如果佢唔理roa繼續自己行自己嘅風格的話 一定係佢贏

營運(manager): 天真相信佢地自己搞得掂 簡單黎講就係懶得處理將個波射俾liver 又冇察覺到金魚嘅異樣 佢絕對有能力搞得掂但佢輕視左問題嘅嚴重性 三家一齊攬炒

最"機密"個2隻字都冇show到出黎 點燒呀

講真支那人應該主推裁狗先岩
兩邊都咁撚賤

重建ぺこら建設計劃

將佢個天空塔整左出黎

關正負評一樣做到落去
只要你心理夠勁

係
真係好病嬌好啱佢

聲豚先唔正常，仲有好多接受唔到女聲優拍拖結婚

唔知邊到睇過話2434=問題兒童集中地
當初都唔覺 點知睇耐左就變十分認同

支那人話過裁狗GD的

AQUA有犬山合作同埋接左2單JOB

如果金魚自己真係本身係咁既口音
點解要因為你而改先

我就覺得日本人好小會咁樣玩爆鑊
應該受左唔少委屈先會咁
但係有睇開既巴打又話佢本身都有d病嬌

巴打係自己一個玩定係有ser咁有心機..

罰2個傾點為止先俾活動

唔唱得
利申: 新手咩都唔識

巴打真係得閒

感覺上roa無咁好eq
可能摺一排之後收檔

唔亂條仆街就無飯食
佢梗係想「讓暴風雨來得更猛烈些吧」

有個block咗你喎

咩GD G姐根?

垃圾狗,但係因為做大左,所以有時有人比料佢爆,比佢執到槍
平時就係5CH搵垃圾
搵佢爆真係最壞既一手

做咩又燒 唔比唱?

其實要關正負評係真係因為有咁多anti dislike?
我見有幾個都係長期唔開正負評for some reason

入左連登個圍爐ser，一個叫KAWA既人開，生存模式起的

港獨

除咗叶仲有冇其他V會熄正負評
同埋點解叶要關正負評

我反而覺得起因太on9怪唔落營運

GD=港獨

死神仲要冇將條片轉私人

小氣鬼

就係傾唔掂先搞成咁
傾唔掂唔俾活動=一直雪藏=垃圾營運比人屌撚死

V依個世界有轉生依樣野

彩虹社比較自由
冇所謂強逼性合作
兩個V各自掛住公司個名各有各做
唔需要同對方夾過
所有CP都係自己同對方夾

撞IDEA/有咩爭拗，就公司見
但對公司嚟講，其實做唔到啲咩
即係你有一對仔女，兩個打交
走嚟問你罰邊個？

今次單嘢，係衰在爆咗俾個外人知
呢樣嘢一定係違反公司協議

前唔前輩架子,我覺得係日本文化代入

換番現實,我同你有野傾唔掂咪去搵仲裁
大單既咪法庭見
提出意見e個行為本身係合理
下下用前後輩壓力唔太適合
家下正正係營運做緊調解角色,點知金魚跳出場外搵裁狗

我估佢解咗
佢而家笠埋

當時佢係話成日有人問佢負評咁多
問佢有冇事，發生左咩事之類
唔想人成日問所以熄左

真係成日唔見左人

抗壓力高wo直接硬上
低就縮左啦

真老師直播都冇上過水

如果佢真係由細到大都係咁講嘢
叫佢改其實即係侮辱緊佢

神田,因為ark事件燒左次就關左顯示
kanae,唔記得幾時開始,佢一早就唔鐘意煩ed野
老師,好似都係近e半年先關,唔記得咩事
都真係關影響心情事多

你點解咁估不過事但啦
佢三個星期成日單單打打搞到我toxic左, 算係我錯

橙巴 呢個係咪就係裏版？

講到尾
指控人抄方言要人地改我覺得都算係幾嚴重既指控

如果人地真係天生係咁點解要改先

搵到台灣未

業都畢咗，辭咗工，公司過嚟同你講叫你唔好再屌你個同事，咁工都辭咗，我做乜仲要聽公司支笛

不嬲都係小事
得芝麻人眼中唔係

exactly就係神田同老師我之前以為係因為bg營業所以多dis, 但睇番又好似受眾唔少

Weak

其實你哋又發生咗咩事
本來唔係好地地
呢三個星期都冇乜點追po

但佢面試用標準語自己侮辱自己

神田同真尋都有熄正負皮

就算唔係天生 拗要改都係ON9啦

Twitter好多講話miko侵權

有無公司會請都成問題

唉 2434深夜MC ser以後少個常客

其實我都唔知上半日仲正正常常, 夜晚某個po話blk左我

面試唔緊張掛

我覺得日本仔未必會明姐

btw其實日本有無「如有雷同實屬巧合」依個概念

一開始面對面講清楚咪好
彩虹有版你睇

NDA 封口令應該都有嘅
爆響口一時梗係爽
問題之後肯定有排煩

要人改就一定係ON9
但有冇好似裁狗講咁去到恐嚇既話 只睇公告同ROA貼出黎既對話內容又唔見有
不過實際係點都要睇金魚仲有冇野爆先知

侵咩權放得上live唔通無同個邊商討過?
.....COVER真係有可能咁垃圾

咪約你出黎傾
唔係炒咪講掂佢
依家金魚又話ok又唔出黎

你會唔會話神抄同p&d係巧合講我諗大家都識講

kanae因為之前MC同修女合作比人燒,之後就關左
老師好早就關左,好似同roa拆顆之後
真尋好早比人燒一早關左

歌我又唔覺會咁垃圾
唔係一早俾版權黑社會告到甩褲

出道即自肅

炎上啦 哪次不炎上

應該唔會掛 星街第一次live份歌單都有比營運話有啲唔唱得要改

有冇人有聽roboco唱歌?

突發MC大聯動

冇睇口了同金魚
講到尾金魚個講野方式係咪真係好口了先，係咪好易睇出佢係學緊口了先
如果唔係嘅話，我覺得口了真係抵死

就係低先會一下就沖到極端

狗為巫女升煙花

如果係真 miko係唔係又要停播⋯

入職同走正常都要簽NDA 唔好搞笑啦

好似話唔開得收益化
開左=88

前日星個到唱LLSS有沒水狗燒

我覺得呢個真係單純既垃圾cover責任如果又推落liver到真係要屌爆佢

問過先比唱架嘛

強理由

正常公司應該會攪版權
不過呢個係cover就好難講

cover

我feel到個回力標飛緊去你到

咁佢篤件事出街又唔同講法
不過呢下篤出街攬炒我又覺得做得好

Hold the fuck up
呢個係Cover

見工個個人都想俾好印象公司
特登收埋啲口音唔出奇
到慢慢播耐咗就會現形

一直都係問題兒童集中地wo
一直都話冇正常人仲比人話問題兒童嬌正中心
不過未去金魚果D真係有D病嬌feel

我三個星期前就主張cover同yagoo垃圾= =關我咩事

大媽入左ser

好似話COVER係第二次踩地雷
第一次係會長中過一次
第二次就係MIKO

佢都係中間人傳下話咁,早到美兔同楓出道叫佢地要直播
點知冇人聽
到家下舞元話無視就得
冇地位可言

Cover柒咁多次版權野 我唔信今次會冇傾掂就攞去唱

其實冇人知
買左又唔洗公開講

估唔到佢會放DC圖

First time?

緊張就會自動出黎喎

聽過 覺得真係好普通

咁睇得起佢地

我以為常識黎.. 無啦啦唱有版權既歌, 點諗都係已經傾好左比左錢之類當然cover錯左無數次會懷疑都係正常既

違反契約邊個敢請

好人好者點會信cover

第2次

得罪講句 cover總是犯同樣的錯誤..

sad but true

COVER有常識?

公司真係難講做個人勢咪得，但係搞到咁仲有冇興趣留係v界都係問題

明白但不認同你sell得個package但又交唔到貨一定係你問題
利申見工都唔會特登奶公司

但當然個package買左既話點都應該令佢唔同其他package有conflict

你要知道 呢間係cover
咩事都有可能發生

依行一定有保密協議

普通已經好比面

MC都係彩虹好睇

所以我上個post都話金魚應該預左唔再撈呢行飯

如果佢真係咁夠薑賭埋自己對依一行既熱情咁我會偏向信佢

留名睇虹粉又反cup班Holo撚

見工唔緊張

又踩holo?

SORA都嚟埋

狗個到好多人喔

一定有
廢如2434 netwrok既天開司都有講,合約問題唔講得點解離開netwrok e個project

轉做個人勢直接話自己係金魚

之前既game咪試過好多次囉

呢次釣得太直接鯉魚王都唔上釣

白上吹雪仲唔入Ser係咪想做阿仙奴呀

35係咪又冇了

無玩mc 咩叫紅石

唔撚通下下唱之前都紅色大字粗體寫明有授權咩
Cover再鳩都唔會大活動唔問版權掛

最好都係想兩間公司既v平平安安
但現實上真係好難做到

一晚可以反cup幾多次

搵唔到位入返呀

上釣

講真返工兩個同事有不和都唔會下下要manager/supervisor出手
兩個幾廿歲人自己拆點佢啦
係今次撞正兩件癲婆

日本仔d關公真係

迴力鏢滿天飛
到時2邊都爆就真係

幫你cap定圖先

緊張都係一兩次 後期係講到明唔改
唔係話叫佢一定要改但中間好明顯有誤會

Cover又踩地雷
支那仔又贏

告急喇 要係張床跳出黎入HOLO Ser啦
聽日問EN拎埋IP

又爆PO

中國人又贏

Minecraft邏輯系統

我發覺cover就算無支那仔
都會踩地雷

Cover柒到咁既話真係無野好講

我記得佢問老師同roa cp嘅嘢
你都仲有覆佢 兩個都正正常常
本來以為你講老師同roa 同居所以blk 你
啱啱睇返可能係你叫2434罷睇

贏到開巷

應該唔得, 保密協議之類

平時歌回都會講版權歌唱唔到 更何況係咁重大嘅live 唱嘅仲要係imas嘅歌
我知cover7開 但可能性真係好低

個原作者有冇走出黎先

我真係求下cover唔好真係咁撚on9屌佢老母

67好驚35回歸即休假

roa係跟句子尾
金魚係夾雜係句子唔同位
可能我係外人,唔太熟日文
真係唔多覺得邊度似